想人話你係柒版金城武定型版八兩金？

柒版
型版

柒版金城武=輪廓似分城武
型版八兩金=輪廓似八兩金
你話呢？

屎味咖哩
咖哩味屎

可惜我係柒版八兩金